贏我陪你君臨天下 輸我陪你東山再起

香港有冇呢d女人

Me

有 但通常依啲女人無咁大魅力
所以男人一係睇唔上眼一係玩完就飛
然後去追啲無腦但有樣既港女
比人玩番轉頭就周圍同人講港女係雞係公廁

咁唔靚就唔叫女啦 叫排啦仆街

愛笑的女孩 運氣不會太差

條女無腦又點會比佢玩到呢

所以你依啲傻鳩咪只可以日日上網呻無女
然後現實眼甘甘望住人地攬女鋸牛扒囉
你揀人人揀你姐 照下鏡睇下自己咩料先啦

又做獌又做疤的女人

派帽邊洗用腦 夠不知廉恥就得架啦

鳩少陣